[LIVE] 3日2夜快閃福岡

話說已經有一段時間冇放過假

難得請到2日假

咁就梗係去旅行去到盡啦

2日前用miles 換張套福岡來回機票

星期日飛 星期二番

行程就冇點plan過

因為得3日 都出唔到福岡邊到

主要係福岡市區飲飲食食

最多去下outlet 買野

唔講咁多post d 圖先

Photo？

咁圖呢？

圖片呢?

check in 完拎左張boarding pass先

本黎諗住去the pier 坐下

但係因為遲左去機場 登機又係5xx 來回根本就趕唔到

最後唯有近近地去the deck

野食就真係好一般 覺得好似pp lounge 仲多d野食

不過係有酒飲下 又冇pp 咁逼囉

巴打 冷靜d po緊相啦 唔好咁性急

之後就登機啦

今日班機loading 唔係特別多

最少我隔離冇人坐

先黎左杯welcome drink 先

有水 橙汁 同cocktail

我就要左佢杯cocktail passion tour

即係熱情果加sparkling water加香矛

其實都幾好飲

飛機餐

前菜幾好食 有蝦餅 同唔知係鵝肝定鴨肝

中左伏 叫左佢個檸檬雞飯 難食到爆

難食到我連相都冇影

早知食佢個白汁海鮮pasta算

食完飛機餐 再睇完套mollys game

咁就差唔多landing

之後就過custom

出到去第一時間去atm機拎錢先

身上身無分文

拎完錢就坐shuttle 去國內線坐地鐵去酒店 check in

順手買張1日任坐地鐵既pass 620羊

終於live 依加坐緊地鐵 去中洲

想問下全能既高登仔

如果想去排多牛幾點去好會比較好？

下星期去，參考下先

巴打去幾耐

腸杯酒 支持下先啦

記得食兼虎沾麵
好撚好食

邊到黎？

5日

點解你可以去咁多旅行

依加狗衝去多牛排隊先

邊到多呀 巴打

咁都唔多 仲諗住問你係咪拎哂啲錢去哂旅行

平時都冇咩洗費

所以有假咪打去旅行囉

番工咁辛苦 去旅行當係減下壓

upload 番d酒店相先

呢間酒店係中州果邊

地鐵一出行10分鐘就到

呢間好似係一間幾新既酒店

不過入到房 真係好細間房

但係就所有既都好新 佢呢個酒店group應該係target 商務客
2夜連稅就14700羊

即係1000港紙鬆d

伸手想問係福岡如果想買BV銀包係唔係應該要去番outlet

我見博多運河城個官網好似冇BV

去到多牛前面仲等緊成10張台

都係決定去左運河城先

之後9點半前再番黎食

因為多牛同運河城有d遠 同埋我太懶既關係

所以決定左坐的去運河城

唔知會要坐幾錢

2公里

坐左930羊

有d餓 搵野食先

lm 支持

係拉麵競技場食左碗人生中其中一碗最難食既拉面

呢碗面一定要負皮

覺得同港式拉面有得揮

估唔到除左大陸佬, 有人會去拉麵競技場

冇人留言 幫你推下
留名參考

諗住搵下野食
以為日本食野伏極有限

thx

幫推

巴打會唔會去啲郊外啲嘅地方?

有諗過
但係得3日
唔知去到邊

留名

好掛住多牛 雖則大煙到一路喊一路食

依加番多牛食dinner

正呀

唔知到我未

好抵食既吉野家

不過入面得幾丁友係到

好似冇咩生意

福岡真係好靜

好似冇咩人煙咁

以為今日星期日應該會有唔少人出街

但係認真講句

福岡d女好似真係比大阪/東京既靚

8點左右 上次等左5分鐘

蟹柳哥 乜又係你 呀

試左2間 一間難食 一間唔好食
咪撚試牛腸鍋 好撚油 起地下街有間檸檬撻好好食

吓 我之前做過咩

Lm睇有咩玩
下星期去未諗去邊

牛腸鍋上次食過 都幾正

個人唔介意重口味

有冇邊間牛腸鍋好介紹？

冇野好玩

得個食字

最多去大濠公園行下

完

個個post 都見到你

你應該係旅遊台既長青

個次好似起博多城十幾樓個food court食 味道我覺得唔錯既 都好多日本妹食 送酒幾正 但我唔鍾意一口油既感覺 同埋都唔平 唔飽都要200蚊個人

果然去到多牛 我已經係miss左唔知幾多個number

毒撚係咁啦 自己冇得去未留下言吹下水

想問下miss左既話係要重新排過 定係會比你插隊？

其實得我自己一個去挑戰多牛

其實都幾chur

d人個個都係2個2個咁食

突然間覺得自己好毒

我1個應該唔會食多牛 因為真係似比人吹水既地方 可以試下d 路邊檔既

3個鐘坐咩商務

一條友去乜鬼多牛
阻住人張台

已經豁出去 唔撚理

成功入到去

先黎一杯生啤先

好彩食飽先睇

我就真你食飽lu

叫左4份肉 1份內臟 1碗飯 同埋1杯生啤

埋單4449羊

圍起港紙320蚊都唔洗

抵到爛

都加左好多下 不過仍然咁抵食

識食
我都鐘意食ミノ

食飽飽
依加坐地鐵去天神行下先

巴打訓唔著行去天神round one打下棒球 夾下公仔

又或者搭的士波葉之湯浸下溫泉訓下覺
浸溫泉好似係開到12點

去到天神

大部分鋪頭都收曬皮

最後買左2個donut 番去做宵夜

有冇多d info

好似幾正

我依加就係天神

巴打指既夾公仔係呢到？

你指round one定浸溫泉？

round one 係一個地方名

之後再外賣多6隻大阪王將餃

[url]Round one Fukuoka Tenjin store 日本〒810-0001 Fukuoka-ken, Fukuoka-shi, Chūō-ku, 天神２丁目6−12 +81 92-720-8101

見到

原黎係大阪王將對面

入左去行左個圈

有時間再去玩

終於番到酒店

由天神行番黎

真係攰到傻

好懷念

樓主食完多牛仲食到咁多宵夜! 有無買飲品返酒店飲

點可能冇

酒店下面就有間7仔

買左支1.5L 既水同烏龍茶 加埋先250羊

依加我要去挑戰人戰既極限

出左去搵宵夜食

上次去佢間係東比惠分店食 7點到唔洗排

傻仔左去左博多果間

勁多人排

仲要大部分都係香港人

東比惠嗰間全部都係日本人～
至起碼聽唔到廣東話

Btw牛腸鍋推薦呢間
個麵可以瘋狂添 勁好食

東比惠多牛都係炭爐?

去左行陣驚安先

唔係呀
普通嗰啲爐咋
但就係因為咁一啲油煙都冇
睇你點取捨~

多泡/港到嘔

有冇覺得好似去咗泡菜國

仲搵到細個以前7仔有既果部香口膠波機

即刻扭番兩次先

本身福岡就係充滿住泡菜既國家

周街都聽到韓文

舊年去全部遊客都係泡
日本人就一早電話book台la

買個飛機杯返酒店

依加去左一蘭食宵夜

有機會聽日去試下先

中文menu

去親中洲驚安幾乎淨係聽到泡菜話
出咗旺區少好多泡

早個月去德島又係住呢間酒店
一樣係樓下連住間7仔

daiwa 係好野黎

平靚正

食完890羊

好食過今日拉麵競技館果間

但係又冇另我覺得好食過香港一蘭好多

其實香港一蘭都好一般

次次講麵都係講豬骨湯拉麵
個人鍾意博多烏冬多啲

雖然元氣一杯啲高菜都幾惹味又夠辣

巴打去完一蘭 你google check下中洲1923

去飲杯威士忌🥃上下連登relax下

點食到咁多野

有無人月尾會去！？

早餐 今日打算食幾多餐

早餐有咩好介紹先

能人所不能

琴日去到好似已經收左皮

我幾鍾意赤坂間元祖長浜屋拉麵
不過唔係而家o個d咁精緻ge拉麵，可能其他人都唔鍾意，我女朋友就唔鍾意na

博多站牛舌飯

呢個好多人推介
好似500yen

早餐食牛利？
仲要咁平
去左n次都唔知

可能食唔到

趕緊車去鳥栖outlet

今天福岡 下雨天

出酒店前食左琴日買既果2個donuts 就算

下雨天

到outlet

點解唔住博多站既酒店或祇園既DAIWA ROYNET？中洲呢間唔近地鐵站次次都要行一段路

我都覺得博多站d酒店好住d..
住過FORZA同REI都覺得唔錯..

LM 星期六飛福岡

上次黎福岡就係住gion間roynet

係唔錯 好近地鐵站

只不過想試下新酒店

雖然要行一段路

但係都接受到

同埋roynet 既性價比真係好高

其實博多站果邊d酒店最少每晚貴200hkd

同埋好多都好舊

睇相就已經唔係特別想住

行完outlet 唔想等430 果架巴士

所以決定放棄果程車

想問坐西鐵定坐JR好

如果我係想去天神

因為冇曬散銀

怕坐巴士冇錢

依加唯有係food court 買野食打散個1萬羊

呢間野都幾難搵出黎

認真 覺得個味道一般般

笑樂仲好食過佢

之後番左酒店放低係outlet 買既野

就出左去食飯

本黎諗住食間上次黎食過好抵食既居酒屋

點知去到先知原黎佢逢星期一係休息

我屌

btw 有冇人知福岡邊到有好食既壽司食

有d想食

比定杯酒先

冇IC卡？

最後去左食磯丸

張西瓜卡得番31羊

我上次食左葫蘆壽司 都合格

有野食

點解咁鐘意食dount
7-11/ family mart既薯餅，蛋三文治，飯團都好正

樓主今晚宵夜試下食呢d

我就鍾意食甜品。yogurt. 雪糕 布甸

好正咁

磯丸不了

我啱啱search完正想講福岡壽司Tabelog最高分又唔貴既就係葫蘆壽司

巴打有冇食元祖博多明太重

去居酒屋/串燒可以試下夢市門，又平又local

要睇食set果間定迴轉，set果間好食啲，但夜晚幾貴下

食set 咩價位
迴轉又咩價位？

點解

磯丸又平又好食啵

近唔近中洲/天神？

磯丸唔好食刺生

近博多，去福岡都係博多果邊多
好少走去天神/中洲
有次山長水遠走去間天神屋台
屌你老母唔做我生意，已經翻譯定哂想食咩都唔俾坐

點解

已經食左

好食咩？

我都冇入過屋台食

廢是雞同鴨講

中洲可以去食下鐵板燒
下午平啲，有間食宮崎牛幾出名（唔係季樂）
個舖名係宮崎牛xxxxxx咁
唔記得個名

我覺得磯丸好污糟，開24小時，都冇時間清潔

btw,我鍾意食佢個炸火腿

我覺得浪費個胃

BTW
極推介
九州唐津有間叫竹屋既鰻魚飯
別府有間號稱九州最強天婦羅活魚とよ常
好撚正

我聽日走番香港啦

食唔到幾多

有冇d近我既地方

btw 條燒多線魚好好食

可唔可以映個日文名睇下係咩

價居酒屋咩大約幾錢一串

想黎個dinner round 2 食串燒

有冇中文menu 怕唔識叫

不過都係覺得好似大阪心齋橋果幾間磯丸好食d

想食豪啲：鐵板燒宮崎牛/蟹本家（唔知一個人食唔食得），水坎鍋

平民又好食午餐：葫蘆，市場會館果邊有間福魚食堂（食海膽丼正，都算近天神），極味屋，兼虎沾麵

好平，最平80yen, 有豬肉串，其他都你二百yen左右

上星期去完
一定要試達摩
一雙 一幸舍同暖暮都試左
不過你得3日

極味屋上之去福岡食過

本黎今日係outlet 番到去天神諗住去食

點知5點去到都係勁多人排隊

同埋好似愈黎愈貴

small size 都要1500羊

勁喎屌

唔識日本去到溝唔溝通到

有英文menu
好多日本人去

shin shin 拉麵都好食，但個麵底其實幾似雲吞麵

其實個outlet唔算太特別
款唔算特別 係平少少
早知去Marinoa outlet仲好

marinoa更少野睇

最後食左250港紙到
抵食

鳥栖個outlet 6月1至10做sale
好多野其實都幾抵
Levi's 折完5條再半價

上次去小倉間田舎庵
算ok

係抵ge....同香港比較.....

outlet D款真係唔算特別
反而博多城 運河城D款仲正
btw 你係咪豬爸?

呢兩個飯真係食到我念念不忘
之前一次係係北海道食一個5000yen既海膽飯
個鰻魚飯食過返唔到轉頭

係幾平既
但唔少款香港都見到
可能我抱住睇多D款既心態

[url]博多やきとり処 楽がき 中洲川端店 092-262-7899 福岡県福岡市博多区上川端町6-137
居酒屋我食過呢間唔錯

其實我都係行左一陣，但感覺比Mariona 更平同多款

要趕返出鳥栖間西松屋買衫，BTW果個商場間超市幾平

另外如果買手信可以買下熊本蜜瓜，今年啲瓜幾好食
或者係機場duty free度買letao
唔好on99買甜耶耶既和果子/餅乾
（岩岩收到盒 ）

幾錢串到？

抵食？

番酒店hea左陣

依加dinner round 2

依加行埋去夢市門

冇帶遮

落緊雨粉

希望陣間唔好落大雨

唔想再買多把遮

目標

食完居酒屋之後

再係食到多個咖哩豬扒飯/松屋做宵夜

唔貴，但好食
抵食過屋台

痴撚線

食過，請問邊忽似雲吞麵

已經到左夢市門

睇下食成點

真係好平

平到爆

已經係當左係放題咁叫

想問下雞軟骨既日本/英文係咩

唔識

cartxxxxx果個

想問下邊到買生果性價比係最高

我見大丸果d都賣得幾貴

d蜜瓜應該預幾錢一個？

食住野先

食雞pat pat

一定係local既超市
三越負一果層都有，會平啲
蜜瓜預千幾yen一個，local超市會平啲
係小倉旦過市場都有平，可以試下柳喬連合市場，但我未去過

唔好比佢停

劉明
前幾日就係毒撚自己一個食完多牛

岩岩今次去福岡冇去到，樓主有時間可以去睇下

講定先我自己冇去過，我通常去youmetown, sunlive, Halloday 果啲超市

個post係一年前既，宜家仲有冇係度真係唔知

我陣間去係gion 同運河城果間24小時既supermarket 睇下有咩生果買

頭先比兩個日本仔撩我傾計

傾到依加先比我走

不過個體驗係幾正既

唔知松屋收左皮未

想買個牛肉飯做宵夜

鯛魚燒行入啲嗰間？

三月係開24小時？

如果係既依加去

小倉好似有d遠

松屋有24小時架
試過零晨三點食，仲有條好正既日本妹飲醉左

食左15~16串左右

飲左2杯生啤

再加請左2個日本仔2杯野飲

先用左4550羊

點解可以咁抵屌

九州人都好熱情
我有小朋友都好放心佢小朋友同我地玩
去食野見你有小朋友又會take care你多啲

依加既福岡都幾涼下

覺得有d凍 可能同我飲左酒有關

利申 平時好怕熱

岩岩上星期落完大雨，又大霧
啲人去睇景勁掃興
我五月尾六月頭果時就熱到hihi

多戲巴打介紹

呢間真係好正

下次黎福岡一定再去

其實我幾鐘意依加呁既溫度

好涼爽

揀唔落手

d生果岩唔岩價

差不多價，但未食過呢隻蜜瓜
最好Google Translate下產地，有時未必係日本產
如果熊本蜜瓜就係肥後xxxx咁
不過冇時間就買一隻hand carry返去同屋企人試下law
都係1000yen, 日本產的話

我通常就唔買咁熟，你按下個底，淋淋地就代表熟，靚既瓜會有貼紙建議你幾時食

果解唔係買熟果d?

唔係愈熟愈甜架咩？

想問個甜瓜番去

btw 除左近gion既呢間aeon

有冇其他24既地方買到生果食？

呢幾日食得有d唔健康 想買d生果食

帶返香港可以放到熟先食，宜家熟的話過兩日可以熟到透
自己食就買一盒盒果啲啦

呢間aeon已經冇野蜜瓜食

得番d 西瓜

巴打仲有冇d 開24有賣生果既地方介紹

唔知，通常呢啲鐘數返左酒店扑野啦
況且福岡冇夜街行

驚安 下面好似都有個24小時既supermarket

番去睇下先

好貴

熊本蜜瓜要2000羊

呢3隻蜜瓜有咩分別

其實凌晨一點既福岡都仲有幾多人

左手邊係靜岡出產，都好食，食靜岡食過
右手係熊本肥後，香港普遍都係賣呢隻
下邊係橙色肉，今次主要買呢隻
基本上都唔會唔好食，價錢上只不過係大細分別

俾我揀價錢一樣我會揀靜岡

靜岡果隻要2980...

我上面張圖果3隻都係熊本

如果想要最甜應該買邊隻？

行到去松屋

買左個宵夜

牛肉飯加溫泉蛋

噢，我認個貼紙咋
基本上應該隻隻都甜，唔識幫你
不過熟的話日本野應該冇伏既

諗起好L多年前去日本食拉麵想要蛋
係咁要替玉，以為有個玉字就係蛋
點知加大個麵底，飽到上心口

買住提子食住先

幾吸引，近酒店的話就返酒店search下啲瓜既分別，聽朝先買
記住叫佢俾盒拎返香港

好在依加大部分menu 都有英文

冇咁易搞錯

屌

松屋冇比餐具我

間房又冇餐具

依加點食好

問front desk

去左coco咖哩屋買左個飯

其實唔使再去，每一次旅程好玩之處就係發掘好食嘅嘢

因為再次食返個期待感就冇咁高，我試過係日本等轉機，清早六點凍撚到hi 咁等大阪機場間松屋開，食一個三重芝士牛肉飯，好食到喊

亦試過夜晚係搵間隱世沾麵，仲有半個鐘收工時間，搵左好耐都搵唔到，以前冇Google Map呢樣野，但最後係條巷仔見到少少光，終於食到人生最好食既沾麵

我成日都同朋友講，去旅行食野唔好慳次餘，亦都要著重個體驗，今次去杵築食燒蠔，個老闆仲車埋我去景點，又同你傾偈傾左成個鐘，周圍都係大媽你都唔會食得過癮，你有禮貌，食得乾淨，日本人其實都好歡迎你的

樓主好誇張 點解可以食咁多餐 唔飽既咩

依加真係好撚飽

食左2個飯做宵夜

其實你講得岩

體驗呢家野點都係第一次先會最enjoy

翻兜得多 自自然然都會冇引

但係我會revisit 係嘗試去重拾第一次既果種感覺再加新既體驗

所以每次再去 點都會有小小唔同既感受

為咗攞餐具買多個飯 ?

我都想去

都唔算既

本身就都想食個咖哩飯

咁咪當順便囉

反正間咖哩飯係酒店隔離

心動不如行動

無錢,無時間,無人

巴打唔好咁灰啦

希望在明天呀

自己去會唔會好悶？

會架

所以我先開post同你地一齊吹下水

順便攞下料咁囉 去邊到飲飲食食

3日兩日total你使左幾多呀？

冇點計

唔計機票

我估3千幾掛

今日真福岡超好天

出面25度左右

唔算好熱

依加坐緊車去marinoe city

想問下有冇咩手信（除左生果）

係機場買唔到 一定要係阪急/三越果d地方先買到？

努努雞

其實大部份手信機場都買到. 仲已經退左稅. 所以係最平.

凍凍雞唔識欣賞

岩岩outlet買完野

仲未食lunch

依加等緊車去博多 諗緊有咩手信係要買既

時間有d趕

我都係番左酒店拎行李之後再出博多比較好

做咩唔係天神搭巴士？
310yen直到國際線

想去阪急買下野

努努雞好似阪急先有？

阪急 係唔係會比三越多野買？

阪急好L大，買手信都係去超市果層啦

屌你咩人嚟，可以食咁多嘢

980羊 長崎蜜瓜

博多站有咩好野食介紹

有間牛角包好多人排隊

買左牛角包

幾好食

170羊有5個

marinoe同鳥栖邊個多野行D?
上次無去到marinoe

話咁快又要走lu

鳥栖好行d

多少少外國牌子

但係d款唔係特別多

marinoe 好散

睇黎想要咩牌子...
大牌子應該要去鳥栖
普通日本牌子就marinoa

上次買左成二十個番香港
比老豆呀媽兩日食晒

main course 食咩好

不過天神博多D款仲多過佢地
係outlet無咩點買野

牛角包長期都好多人排
岩岩出爐好食到暈

好貴但係係天神買既話

日本牌子D款點先
上星期見到好多人咩the north face
早幾日出面個post講日本仔會design返

你預outlet d款都唔會多..
要款既話學樓上講要去天神..

計晒所有野呢？

機票我係換野 淨係比左稅

酒店5xx 一晚

冇點睇價錢食野

但係自己都冇揀貴野食

唔計手信

都應該係3xxx

其實參考價值好低
機票你預1500-1700

酒店睇你住邊（700-1200都算酒店一間房正常價）旺季/星期六加一個double左右

食野又係，平既拉麵400yen又有，貴既食omakase 40000yen都食過

所以你預7000左右會鬆動啲，慳啲既4000蚊內都可以既

講緊係5/6日既行程，次次都係兩個人去既

由於日本太多野食，以一般丼飯黎講都係1200-1800呢個range

鰻魚丼，燒肉，shabushabu，居酒屋個價錢會貴啲，但亦唔會貴得去邊

再貴啲就係食蟹宴，omakse ，鉄板燒

九州睇你會唔會自駕
唔自駕就記住劃定位啲特色火車，阿蘇boy, 油布院之森，可以一到埗就免費，係香港網上要錢

8日岩岩好玩哂北九州，可以去埋系島燒蠔小屋，唔多行李就跟住啲鉄路住

慢慢搵就會好輕易度到行程

阿蘇火山有機會會唔開，有budget可以試下坐直升機

去油布記住要一泊兩食

別府去半日就ok ，果度個天婦羅好撚正

佐賀冇咩睇，可以去唐津/武雄，或者可以試下季樂本店

長崎一日會鬆動啲，可以睇埋夜景，買巴士pass會抵啲

上次去北九州 8日用左一皮到
但其實8000 - 11000差唔多
主要睇酒店定bnb
同埋交通最好做定research先
有D成個鐘先一班車
無去到唐津/武雄個邊 下次再去九州應該會去埋

差唔多啦，預1000-1200蚊一日左右

不過唔係去開果邊既，都唔使特登去唐津，武雄既
玩下南九州仲好

個陣plan就係去長崎之後去
其實10日可能會比較好
前面別府個邊都玩左3,4日

別府夠竟玩咩可以玩到3，4日？

講錯
係由布院別府火山再加小倉門司
應該話東邊多

有冇人用日本果個tablog搵食

去日本必用Tabelog
再加埋Google Map評價，兩邊都高分就一定冇伏

今日係福罔搵到呢間，好撚正

樓主一定好肥

樓主係個死肥仔

快閃旅行

都差唔多成一個月
真係好掛住福岡

巴打好擦得!
福岡真係好方便, 買乜有乜, 食乜有乜!
去機場又快

不嬲都想去快閃 但見樓主好似無咩景點咁？
定市內真係無咩睇

因為樓主淨係想去食野 同埋得3日2夜 又要食得多 又要去outlet

搞到冇時間去景點睇

如果景點係咪都係神杜多

大濠公園 福岡塔

但係都唔多吸引其實

見D fd都係玩好多日 去埋九洲
不過如果3日2夜 我都係去食下野行下好過
見你去左個個outlet 多唔多luxury brand 同埋抵唔抵

冇luxury brand
得coach, ralph lauren, furla 呢D

淨係食都夠做

而且人唔算多 冇咩香港人/大陸人

多數都係本地人/泡菜

我諗我都係5 6 7咁去 換埋d am

Lm

正

絲打做咩又推番個post上去

正嘛

諗緊下個星期再去福岡

到時去再問下你資料

去唔去別府阿蘇？

依加出發去西安先

有d想落別府

但係我最多應該去3日2夜

唔知夠唔夠時間

咁就難少少，去博多食下野算啦，有美食記得分享